有冇師兄食過呢隻薯片

評下分味道如何

有米

一田$20有找

唔好食 好硬脆 口都損個款

正正